{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052478",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "굴천지참숯갈비"
    },
    "text": "1%もっとおいしく作るために運営時間は毎日10:00~22:00ととらえたのです。牡蠣のクッパは9,000ウォン、カプサアオノリ牡蠣のクッパは10,000ウォン、チョギェの麺類は9,000ウォン、グルヨンヤンの石焼きご飯は13,000ウォン、土鍋牡蠣飯は10,000ウォンです。海鮮スントゥブは10,000ウォン、カプサアオノリ、カキサムゲタンは15,000ウォン、カプサアオノリ、カキバンギェタンは12,000ウォン、カキのボッサムは45,000ウォン、牡蠣牛は6,000ウォン、かきヘムルすき焼きは40,000ウォン、かきニラ戦は12,000ウォンであり、生ガキ会と生ガキあえ物はそれぞれ25,000ウォンです。豚カルビは、12,000ウォン、生三枚肉は12,000ウォン、生首の回りの肉は12,000ウォン、ハンウセンのカルビ肉は28,000ウォンです。また、タコビビンバは10,000ウォン、水冷麺とビビム冷麺はそれぞれ7,000ウォン、タコ、鉄板炒めは40,000ウォンであり、冷麺(肉を取った方)とそうめん(肉を取った方)はそれぞれ6,000ウォンです。最後に韓牛味付けカルビは28,000ウォン、韓牛チェクッ肉は25,000ウォンです。計24個のメニューがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "牡蠣のクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣のクッパは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプサアオノリ牡蠣のクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプサアオノリ牡蠣のクッパは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョギェの麺類の値段はいくらですか？",
            "answer": "チョギェの麺類は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グルヨンヤンの石焼きご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "グルヨンヤンの石焼きご飯は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "土鍋牡蠣飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "土鍋牡蠣飯は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮スントゥブの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮スントゥブは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプサアオノリ、カキサムゲタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプサアオノリ、カキサムゲタンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプサアオノリ、カキバンギェタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプサアオノリ、カキバンギェタンは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カキのボッサムの値段はいくらですか？",
            "answer": "カキのボッサムは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣牛の値段はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣牛は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かきヘムルすき焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "かきヘムルすき焼きは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かきニラ戦の値段はいくらですか？",
            "answer": "かきニラ戦は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生ガキ会の値段はいくらですか？",
            "answer": "生ガキ会は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生ガキあえ物の値段はいくらですか？",
            "answer": "生ガキあえ物は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚カルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚カルビは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生三枚肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "生三枚肉は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生首の回りの肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "生首の回りの肉は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンウセンのカルビ肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンウセンのカルビ肉は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "タコビビンバは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "水冷麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビム冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ビビム冷麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコ、鉄板炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "タコ、鉄板炒めは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷麺(肉を取った方)の値段はいくらですか？",
            "answer": "冷麺(肉を取った方)は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そうめん(肉を取った方)の値段はいくらですか？",
            "answer": "そうめん(肉を取った方)は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛味付けカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛味付けカルビは28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛チェクッ肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛チェクッ肉は25,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 770
    }
}